下面好濕好熱

點搞

冷手打個熱飛機先啦

扑野來

,,/／我相信::__這是{｛祂)）的安排.．

濕熱 飲涼茶

Okok